728呀！點解熱門冇人提！推上去！

咁多位兄弟今日咁辛苦
唔好忘記聽日集會呀
要為721上環義士討回公道

3點遮打花園

1

2

3

推推推

4

推post小子返屋企幫你推
btw留意返 係自己去行 遊咩行

幫推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命

推

香港人日程表提醒事項
點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

728要人！

大家唔好唔記得721中槍手足！

推，光復香港

Push

Pish

今晚未完，但推咗先

push

Liberate HongKong

時代革命

樓豬頂住
我返去用接鍵幫你推

按鍵

推 唔好比班狗抖

聽日見！

和理非出來

點解真係可以人講728,明明728先係主線

接力

屌你啦

熱血香港人

Pushhhhh

推埋元朗先，比班義士揾到路安全走先。728今晚再夜d推，連埋解放軍帽加子彈射記者一齊推。

上環

巴打今日咁熱血，聽日唔出黎對得住良心嗎？

推！

pish

推！ 聽日見

講真,連中聯辦都沖左,明天應抖一抖

Pish
有不反對？

推

[Online]關於撤退嘅問題

聽日和你非跟你留守到最後!

有冇都唔重要啦 今日都係咁出

推
等班狗疲於奔命

又唔能夠咁講，我覺得佢今日夠薑咁早出彈
某程度係因為無不反對，唔係未必咁猖狂
Anyway pish again

推呀
聽日見

PUSH

尖沙咀sogo外有狗 唔好坐西鐵出尖東！！！

光復香港，時代革命

3點遮打花園

樓豬頂住 30分鐘後到家
推住先

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

手土

推！！！

聽日見

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

因為佢地係狗

唔通請咗大學生做散仔玩陽奉陰違咩

推 點解冇人

光復香港

推 到時見

光復香港 時代革命
聽日見！

又搞住中環?

推 推post小子

光復香港
時代革命

白衫=警賊
Confirmed

728和理非集會定可能會開波?要唔要full gear?

香港很危險去中環shopping要full gear

728

up

幾點

3點

推，728見

推呀

攞

推啊

push 聽日見

聽日見呀

728上環見

全民full gear thx

借位

求大家唔好再中三毛策略

一邊就屌前線死守on99

一邊就屌冷氣軍師

麻煩大家見到擺明撩交嘈嘅post可以唔使推。
呢個時候我地需要嘅係勇武和理非嘅團結，同前線加鍵戰嘅配合。

推!!!!!

有無詳細路線

早d訓
聽日3點見

頭先RTHK訪問發起人上訴結果
警方講明過"2千人"都唔會批不反對通知書

不見不散

Push!

樓主我來了
勁推幾百小時
長期置頂

推推推推推 集會又係和理非主場 要出現！！！

係時侯推728

Full gear岀呀

唔該走出連登，出po洗版

大力一推

推！聽日見！

wish

聽日見! free hong kong!

推 728

推 香港人真係好忙

puah

聽日和平定勇武

幫推！

車長罷工！截斷香港經濟命脈！公務員罷工！可以更進一步逼港府入窮巷！

公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

都係個句2020立會冇普選，香港收得皮！

我正式宣佈 729係死線 730全民罷工

????

唔知推唔推得切，盡推！

推呀!!!!!

推啊!!!!

幫推

到時如果有任何情況，話幾點幾點走啦，要走你自己走，咪L叫人走，前線係到博命緊！

兄弟爬山，不分化，不篤灰

推！！
聽日遮打呀！！

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

和理非場合

再推

再推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

pusg

［728］上環遮打

推推推推推!
光復香港 時代革命!

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

.

推到上熱門

放工後join，頂住呀

We fight!
We fight!
We fight!

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

多謝727所有手足！

好人一世平安！

推
元朗還元朗上環還上環

遮打見！

Pushhhhh!!!!!!!

728 今日
推

病左出唔到
推 留係屋企做文宣野好過

推
Pish

一間見

要full gear呀

［member] 有TG未 [/member]

［member] 有TG未 [\member]

主線任務

一陣見

推爆！

光復香港、時代革命

今日見

一陣見呀咁多位

728 728 728

有無地方收物資

我冇野講

推呀 今日728 不見不散

係WO 728無人理

pushhhhhhhhh

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

大大力推

今日！

差你一個

推上去

See u

去

我知兩日野餐好攰，但你地唔黎，721上環手足真係會好灰心

大家陣間見